（香港好野）劉邦同朱元璋都係贏左先清算

我地香港人今日乜都未爭取到 己經互數不是

明明對外 幾百樣野要做

逃犯條例未釋 義士未放

佢地兩個都有勁人幫
香港有咩勁人
自小教育都唔會教依d野

每次行出黎 一次又一次比人話鬼

推呀 繼續分化啦 警犬啲空號一直引領你地

612係和理夠多人坐係後面 保護前線

前線先有本錢去繼續守

香港人再無本錢輸架啦

推